記錄的地平線第三季 圓桌崩壞 10月新番

大人気作『ログ・ホライズン』待望の新作アニメ『ログ・ホライズン 円卓崩壊』が2020年10月よりNHK Eテレにて放送決定！

推e個

坐完監？

終於出

估唔到仲有得出第3季

估唔到會出，放左監？

唔係好耐啦咩

上季做到邊已經唔記得哂

真？好撚想睇

攻左入個世界金融系統，退還房地產權，之後同東邊玩家開戰，之後出現第三勢力，支線煩膠新人組唔打怪守城迫玩家唔好自殺，好似係咁....

等左好耐

加速呢

記得去左種子島，講到想上月球咁

小說都好似停左好耐？

放左監好耐啦
放監之後嗰本都出埋台版了。

終於

鳴呀 期待已久

主公

竟然仲出緊

database database just living in the database~

唔記得曬劇情只係記得database

等陣
又係Studio Deen

好睇

Just say wowwowowow

搵唔到小說資源睇黎都係買

第2季成日講果對新人好鬼悶 第一次睇動畫會睇到飛住黎睇

新人真係煩膠到

唔知點解覺得op繼續會係database

冇問題keep住用到大結局都冇問題

緩刑，冇坐過

一定係唔係既話唔睇

Database database

咁都可以返生真係奇蹟

好睇過Sao好多

database database

早排先有巴打講呢套好耐無出，轉個頭就出新動畫
btw database database

希望唔好咁崩

Database係成套野靈魂 一定要用返

Database database
上個月先重溫完

不過估唔到動畫直接打算做到最新個本

套野講咩

入左ONLINE GAME世界,冇得LOG OUT

邊度有得睇返一,二季
重溫先睇第三季,完全無哂印象

未出都知崩撚到仆街

database

睇SAO好過

嘩，估唔到仲有得出。
Counter action rising. Yeah we're ready for the punch line.

終於出，小說我都唔記得睇到邊

異世界小數好睇作品之一

依個標題 唔通去到13卷就完？ 12集味濃

多數都係嫁啦，叫做好過冇...

剩記得曉好撚正

估你唔到。

有玩開 online game既 睇呢套 真係冇違和感

最好睇嘅異世界穿越

小說唔係淨係出到13卷咩

竟然出第三季

估唔到
以為已經被腰斬

一諗到第二季崩到仆街就無咩動力
寧願佢出畫得靚既powerpoint

呢個post究竟會出現幾多次database

Web版去到14卷一半

Production: Studio Deen

睇到佢打raid boss引怪個到真係mind blown
btw studio deen真係垃撚圾 搞到第二季咁柒

databasedatabasedatabasedatabasedatabasedatabasedatabasedatabasedatabasedatabasedatabasedatabasedatabasedatabasedatabasedatabasedatabasedatabasedatabasedatabasedatabasedatabasedatabasedatabasedatabasedatabasedatabasedatabasedatabasedatabase

期待studio deen 七大罪等級製作